蘋果日報台灣點解都係無得賺？

根據282最新年報：

//《台灣蘋果日報》素以生動報導風格及重視版面設計見稱，是當地讀者最多的收費日報之一。於二零一八年公曆年內，平均銷量為每日168,915份，而上一相應期間為每日201,320份。回顧 年內，其收益達275,500,000港元，較去年的365,600,000港元下降24.6%或90,100,000港元。廣告收益佔其總收益173,500,000港元，相比去年的242,400,000港元下跌28.4%或68,900,000港元。發行收入為99,600,000港元，較去年同期的121,800,000港元減少18.2%或22,200,000港元。廣告收益的主要來源是房地產、裝修及佈置、汽車、政府及旅遊行業。本集團於二零一八年八月三十一日終止在平日早上於台北地鐵網絡派發免費報紙《台灣爽報》。該決定旨在避免與《台灣蘋果日報》形成內部競爭。在其終止之前，《台灣爽報》由二零一八年一月至八月期間每日印刷量為85,906份（二零一七年一月至十二月：90,037份）。《蘋果日報》及《台灣蘋果日報》的合併收益為520,500,000港元，仍然是該分部收益的最大貢獻者，並佔本集團總收益39.9%。然而，於回顧年內，其合併收益較去年636,200,000港元的合併數字下跌18.2%或115,700,000港元。//

理論上壹傳媒要吊命肥佬應該要靠台灣業務養住香港生意，但原來台灣經營環境都好差下。原來蘋果台灣都比人封殺廣告？

其實全世界嘅紙媒都收皮

全世界整核彈你仲走去改良ak47咁...
個個都有手機 睇乜鬼紙媒

都係個句

壹傳媒好心發展下其他賺錢業務（尤其係台灣）
幫補家計

台灣蘋果仲係佢咩？

應該一開始唔好賣咗佐丹努

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

當初攻台做中立搞藍綠營政治人物,得罪藍綠營鐵粉

當年最終賣唔成，依然係肥佬黎旗下公司